嘩屌,阿仙奴又豬波

黑哨都輸

嘩,又豬多甩,有冇貢廢牙